
INTRODUCTION DU SUJET
    
    Le but de ce projet est de modéliser l’alternance dative en anglais, et de faire des expériences en variant des paramètres. On s'intéresse à quatre questions 
posées dans l'article "Predicting the dative alternation" : 

Question 1 : Est-ce que les données qu'on analyse sont corrélées ?

Question 2 : Est-ce que la variabilité interlocuteur affecte le modèle obtenu ?

Question 3 : Quelles sont des différences sur les résultats quand on change des paramètres lexicaux ?
             (LengthOfTheme, LengthOfRecipient….en R)

Question 4 : Le modèle se transfère-t-il à un corpus de genre différrent (journalistique)?

MEMBRES DU PROJET: YI CHUN SUNG / TIMOTHEE MICKUS

RÉFÉRENCE : Predicting the dative alternation (http://web.stanford.edu/~bresnan/CFI04.pdf)